［認真］會唔會定期rebalance個倉？

上網睇好多人建議每半年一年rebalance個倉。不過我覺得升得果啲股即係表現好，唔係應該讓子彈飛咩？你哋點做？

大倉買幾山隻資產會rebalance. 再拎profit開個細倉買d個股由佢飛

我覺得要成個portfolio, 即係你想成幅身家，放幾多落邊種asset 咁睇

升嘅一定係繼續留

會唔會減磅？

成幅身家就一家係樓佔多

即係大倉會定時減磅，買啲高風險啲既投資？如果大倉跌果時點？

大倉我主要做指數 金。債etf 定期rebalance. 另外用put護
每年take盈利一半左右去細倉。買下appl tsla果d
我覺得做唔做rebalance好個人。最緊要自己安心

睇咩成本 如果高咪賣一半
用低成本長揸

Lm

會, 但唔係每半年. 我自己係如果個倉嘅balance走樣6~10%就會即刻rebalance. 做得rebalancing就多數係玩長線, 而長線嚟講子彈唔一定會繼續飛